高登聲明：有關假扮本站前職員發表失實言論聲明

關假扮本站前職員發表失實言論聲明

會員「禿伯」於2011年曾在本站討論區假扮管理員，向不知情會員套取個人資料（

鑑於近日網上再有人以「禿伯」之名，聲稱曾擔任本站管理員，並發表大量不實之誹謗言論，就此事本站發表以下聲明：

一、本公司自正式由前擁有人「Dr Jim」接手網站以來，從未以其所聲稱之公司名義聘請任何人士作管理員。如有人自稱受聘於該公司作本站之管理員，必為假冒。

二、對於該名人士所發表的誹謗言論，本站保留追究權利。

三、本站管理員絕不會以任何私人形式，包括個人帳戶PM、電郵或Facebook等向用戶索取個人資料或要求提供任何密碼。如有任何人士懷疑曾受騙，請盡快報警處理，本站全力協助，將犯人繩之於法。

四、坊間不少網站、App和Facebook專頁均意圖假冒本站，希望各會員切勿向任何人士透露敏感個人資料或密碼，以免遭人盜用。

香港高登管理員團隊

點解釋禿伯知道咁多情報

明眼人一看就知道係移花接木

林狗你告到tube8先算啦
我信lihkg 唔會好似你呁出賣會員
方丈份人真係少鳩氣

留名

此地無銀

睇得岀班友好淆

笑撚死
等咁多日比d咁既野我睇

渣ga

g持牙joe

咁你報警未呀林早泄
我地都未去私隱處告你啦仆街

仲唔快撚d報警告鳩tube8

得把口有咩用

好廢

啦 屌你老母
我高登ac pw就同銀行股票個啲一柒樣
你睇哂我私穩又點計先

引到好多打手出黎

好多打手呀頂 [SOSAD]

推

打咩手 根本就係林早洩千百萬個分身之一黎